屌 大陸人話要組團黎香港

佢地夠膽落黎先算

成班廢柴 淨係識鳩UP

又想參軍了

下面都多comment屌佢

同捐贈器官

福建幫都被屌

自費佢地就含得撚啦，攪下笑咪算囉

唔洗打 攞廿個流動mon對住佢地播8964 就ok

好心堆生蕃收爹啦

大陸仔認錢唔認人，無錢收搵鬼屌你啦，仲自費

打傷佢哋又要住香港院

香港嘅事關你班支那蝗撚事咩

捉到要睇証，再幫佢地參運

又尋日滋事呀
喝茶啦